理性分析冰島輸波原因

講番今場比賽，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地有2&B贏我地。
你地聲震天，你地分組排名又贏左我地。
不過我地實攞歐國盃冠軍，我島冠軍必袋
笑我地，又如何

廢囉

無速度，跑得慢，唔夠快